[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4277)

樓上弱智

中

反彈

總之牛熊真係搵笨

on9 低過70先算弱智 我溫完書有73

Fast

姐係未溫就無

之前咪同你講我得68

今朝搭地鐵見到
好似18歲？

姐係弱智law

都話而家有73屌

辣殺

我角球耶穌 又有觀音比料
想搶佢支旗 收佢皮
點部署

我角球上帝 問過我未

入左gp未

又耶蘇又上帝又撒旦。。。
有無角球耶和華？

你iq有幾多？

我180

求link

同對阿果場一樣 明明唔想贏 係有條友射球世界波

射得幾撚靚喎又

推到3口算係咁啦

May the holly spirit leads and guides us. Amen.

跟實未

暫時都係不了 同路先算

角球聖靈 應該最準
神（God) 最多都係Bless ppl( 即係9up)
耶蘇（Christ, the son) 都係take care of others( 9up with analysis ,i.e. 彪析，大岩）
聖靈 （Holly Spirt) leads and guides , with all mighty power.

不同路先好

推到先算啦 留名都懶

我係角球撤旦wo

Satan is fallen angel. Angel = 魚毛咋...

星期二開始係咪馬會三罷

樓上on99

Block左睇唔到 係咪有個傻仔同我講嘢

牛熊搵笨係因為莊家贏硬,佢地用期權去對沖根本唔會輸
所以老散不如直接玩期權

7點意甲早場點睇

成7點半先有波賭 有乜做呀

9up

7點半就有咪好 平時等到1點半

睇晒所有對賽 做功課

最緊要有運

你都要搭黨鐵？

印巴鐘意男人

去瑞興打牌
我一陣到

網球 水 快！

無話有用

頭先買左Samatha 20.5大
呢場應該有3局打
無視大細中位數買大

Gun 24.5

又輸

「角神」頭場9.5b

華麗留名

頭場意甲
大家點睇

主

想性交 但驚會轉運
難得尼排贏到錢 但好想屌閪點撚算

贏左錢唔屌閪，咁贏黎做咩
戒賭啦仆街

屌屎眼

預備收錢啦

我錯了，清識玩

屌完輸錢點撚算

邊間？我了

屌過 都唔好玩

圖 快

再屌多次

性能力差

馬會阿狗角仲開12.5係咪當我地唔識刨績

金僑華厦10樓?

超重心

比人屌

我怕痛

有黑卡係咪可以屌

唔知你地會唔會好似我咁
我一打完丁就會運氣差左

Samantha 3-3!!!

搵個牙籤仔

但屌完閪又會連中

性交轉運

我一日打兩次j 會唔會好運返

我就唔會，越打得多，運氣越差

頭關唔中

角球神頭場意甲9.5b

琴晚玩得咁辛苦回夠血結果買撚錯搞到又要追數屌你老母

第2場似走盤，不過我偏向買森多

Bolog角大

利申角王

有伊巴地標戰

我偏向來切，基本上大部份同你同路

網球幾好玩一人一局

IN BILL SICK
WE TRUST

係，一人一塊拍tim

2.5 1.67係咪必中賠率

發球局個面贏硬嘅

大注左主隊之後先見倒bill sick

係必中的

睇完bill sick覺得博洛尼亞-0.25好似好吸引

Mama 聽完講座？

1.62 by billgor

鬼盤黎

Gel

6小時快閃澳門
爽執180k
頭五派200

不了

我了

31520520

我不了

Juz，做乜

1.65先係

留比自己la

我

你好少呢啲時間上嚟鳩up

彪析好波

Ok follow

仲諗住頭場博洛大波
70% 大波率

有無8.88倍率既波 想買

24.5b GELLLLLLLL

不過有分jc必中，定賭仔必中

1.65必中？

Mama撚9 我

標哥

點入彪哥大台，踢我入會

napoli vs milan 平手？

請留意
車厘角神與角球神的對話

咁燈都想聽 ？

-0.25>>>0 有咩啟示？

有膠po味

大師兄返嚟啦

個個都中! 無人輸

Same

求加

想聽9up 就留tg

網球samantha win

兩隊都on9 係都買下盤啦

我唔係要9up
我要膠po

錯名？

試多次

Ok done

Bill gor 呢場係咪重心

半細唔計

No, all 平注
有名你叫意假

今晚a米派錢？ 呂布一個都3粒啦

係咁易就好啦

仆街 忍唔住屌左閪 好驚今晚會輸
已經買左頭場下盤

入錢準備國米起機

尋日5注全針一蚊都冇收過-20k

就係咁易

快槍手

已經屌左半個鐘

渣波唔計GA WOR

冇信我猁100%？

Call g?

都話冇賭好耐

派錢唔要 你冇撚用啦

聽君一席話 勝賭萬場波

前戲5分鐘 屌閪30分鐘

頭場全世界追下盤
就知上盤100%

最近財多身子弱 再汁我怕會死

屌你啦 你要唔要驗腦

頭場 Why 下盤？

我都覺得係上盤

祖記讓咁多 識allin了

咁我直接屌你老母囉

係

兩隊近況其實差唔多
主隊就算係主場亦唔會優勢 正常平手盤!
客下盤有受讓 係呃賭仔吸飛!

頭場200%開上盤!

你錯la，全世界上盤

Callg 屌半個鐘無比人催鐘咩

想買條7串21全角大今晚義甲串英撚盃

連登邊有人買下盤咪玩 讓100球都照買上盤

你屌得佢舒服 又靚仔有肌肉 點會催你

真 識賭一定買上盤

上盤=強d個隊=莊家睇好=會㩒屌對手
諗唔到咩原因買下盤

角球神，又Mon post？介唔介意貼下買左幾多貝思迪斯9.5？

琴晚個個猁 邊個咁撚on9要拖肥

和好啦你老母就嚟頂唔順

開下盤個d全部都係假波黎

好撚污糟呀 咪污染波台啦好嗎

和好未呀你兩個

真 琴日切仔就係假球

要bogo sir 用 7次 bogo 之力 殺我角球神？

我知錯啦

角球神: 買勁d果隊

@YY

前晚金絲雀

識貨

利物浦唔計

和左，我用大字唔代表我語氣唔好

31520520

快

On

Lm

我！

想博下2.5s

知錯仲唔派？

去完邊有錢派

Ok

D女人少氣到。。。
冇睇POST一兩日仲狙擊緊。。。

真係好癲

唉屌 原來Lia蛇派晒比啲臭雞

又我

阿妓12.5S 1.7->1.62

角大大船變左角細大船 呢隊野好正

申請戒賭?

派報紙比你

打完丁沖完涼 仲有咩可以做？

FA角球海 不了

再打丁再沖涼

買祖

根據歷史經驗 阿妓係第二場重飛先開始斷纜(vs白禮頓 >vs鎚) 今場仲要馬會有bug 角小可搏

禮拜2仲未有得買
馬會準備執笠？

費倫fg

馬會罷工

lm

街蛇唔好啦 買左上盤牙

派蘋果日報 我了

博落平手盤allin

今晚贏左錢派比你

揾我大佬咩事

博洛回咁多飛
邊個買左

sick ball

尾盤唔轉平手=上 轉左=下

彪析

睇ky算

今晚重心 1-2-5場 單數

馬會企硬-0.25出面1.81 2.11

要有人買下盤試試個阻力位

你邊位

咪撚煩啦

官廣有條女勁似Bella
康寧道就有條女似水野朝陽

個波大撚到

叫角神try try

7:30 班友未訓醒，買和

點解你同全黑都咁多gp

角球神都係你介紹我先識

有冇人試過
[男人都可以潮吹！？］男性潮吹討論區

一陣玩壞左碌鳩就suis4

係隔離post 見到
d絲打正撚到

聽日有U23

後日

阿記half win派錢???

Which post

粒lin黑到咁 波型又唔靚

唔知阿妓咩陣
作客英冠第一
有保留

香港好難搵到有女咁大波

馬會做咩仲唔轉盤

7點半意甲有冇水？

差財仔10幾萬 11號星期六前要還

博洛尼亞 重注

英冠第一 下年上到英超實撚到阿狗過唔到半場 呢場買列斯派錢

和波啦

屌你遲d開u23俾大家賭

聽講和波

撒旦我跟了

阿妓出全陣最多贏一粒
利申：阿狗

我都係

英超豪門+主場 得啦

真？

你好似出主

反手？

鳩up跟大岩蛇fg好過啦 琴晚佢兩個鐘賺10皮

車厘角神

車厘蛇 早

我都係被人介紹我先識

啡lin算係咁啦

邊撚左外圍台？ 邊撚左NBA台？ 邊撚左報假台？

U23亞洲杯 馬會打鑼打鼓提你地賭

發現呢度好多老餅 成陣老人除

求po

屈仔u23派錢

假波之最
場場都90mins 入波

唔撚係掛 啲廢青撚識踢波

仲以為係

博洛 下盤 跌緊

（可以重注）

主近七年冇贏過客

jc開始回飛 睇佢企硬定跪低了

啲攻略多數伏

意假
追數既要小心點

原來個個都負十個以上，即時有家既感覺

買廢撚天拿好過啦。。。
買博洛輸唔撚夠咩

所以客贏緊

全巴

意甲咁多熱血反cup/追和，你玩即場睇定d先

我又真係無輸過 之前盤買德甲日假瑞超多

大家加油

車厘角神: 和你推

講個纜出黎引你鳩賭

呢d零丁一場最難買

馬會賽前分析就睇好主，我個人就認為係客

我好憎人話我眷戀往績

西甲早場都係伏到爆
預左俾亞洲人賭

前日里昂7:0，今日魯昂都應該得la，差一個字除半都3:0

除2 =3.5 個5無位放走過對面 咪變左3：5。。。

呢場啲盤轉唔轉都睇好博洛尼亞坐和望贏

里昂對家上年差唔多時間
又係法國盃 比馬賽炒9-0

up or 飛

意假點賭

但我從來唔買讓平半上盤

屌曬你地老母

ok你屌我地老母 我地所有人屌你條女

彪哥點睇？

依埸意甲好簡單，
只要抓住一個中心，三個基本點，你就識買

11.5s

即係無真飛

唔好再bin啦

ok allin 費

如果博洛尼亞輸
我即刻派一個幸運兒900兼退出波post

懶到撳去成人台都要人地放link

7半 費倫Fg 救命水

得64 個信徒
我係其一

要量力而為呀記得

一陣有平手盤買唔買先

買大

對賽未輸過 有下盤你買？

留名

屌你得閒到開群彪析😂

呢場睇好主 不過睇下馬會跟唔跟外圍

多謝大岩燈死主隊

岩蛇幾時到你開

我想買大姐

興趣黎
好鍾意搵d 野合理化地分析

費倫 盤
祖狗 1.5b

Tiffany d 新款又幾靚

果然有錢

唔啱50路

大家好

bill析 group link失效

意甲早場唔識買

hi

我睇好半和

費倫 1/1.5s 非常抵買 100%的波 唔買走寶

好彩望一望名 仲以為大岩狗

我少少補充 博洛主場贏到阿特蘭大 係因為阿特蘭大3日前踢完作客薩克達既出線生死戰 個場博到盡 （自己買左阿特平手）3日後又作客博洛 個排傷兵滿營 焗住原陣出擊 作客博洛個場冇左隊長高美斯 杜雲沙柏達 依利錫 主場炒米蘭5球就出返依利錫同高美斯 加上費倫今年駛好多錢又剛剛換教練 隔左個歇冬期 可能反彈 我就唔會睇博洛太高 讓平半怕輸半

應該會出伊巴

補多條 費倫第一球
結束今日美好既一天 非常完美

@單
博洛有1.65大球

廢倫一日冇列貝利一日都唔買

半大？

咁伏都想入

留tg

彪哥加埋

哇屌

呢場假波

電腦分析 100% 10.5s

呢度咁多變態佬嚇親小妹

咪扮

混血小朋友？

yup

呢場客隊不敗

你好變態

咪搞鳩人啦⋯⋯

博洛主場近況咁好，竟然有平半高水

阿古b

Hi

彩b原來呢度咁危險

20 5 200

Btw 好似係邊度見過⋯好似學界

跟84個月 客隊未試過比主隊

睇往績食得屎

好多鹹濕佬

等平手盤買客

9 10 11都唔出 客

費倫Fg

邊個狂掃3.5
狂落飛

街蛇

街外都係平手盤 我屌你個嘴馬會

數學呢

不如講下咩情況先值得買
見你咁少出手

馬會做乜鳩寧死都唔轉盤

我鋪過幾次啦

老友今次分析得幾好

老婆都攞埋出黎

咁彪哥要主定客？

貼完我未？

做乜咁多奶擺曬出黎？

LM

客盤
客fg
半 1/1.5s

100%的波

轉左平手

平手 1.8 2.05

今場係平半盤口

睇往積要主 睇近況要客

相沖 5050

平手盤點睇

和100%

Bill gor 轉左平手點睇

兩邊都係平手輸盤專家

失控巴往積撚。。
一陣客嬴撚埋 佢就會失控。。

1930 細波

佢琴日買角細出2中2 角大全炒

平手想要主

太遲轉 而家睇客高一線

你又知我買主

變咗平手盤

臨時轉盤唔想蝕半格比你啦

注碼控制
呢場唔好大注
我就偏好主隊

如果換一換領隊就彈起，
咁阿仙奴就唔使搞成咁啦

另外意假尾盤上落飛冇乜參考價值
唔洗理

馬會同外圍唔同 如果佢睇好主開到

佢唔會轉盤

支持

10.5s點睇

阻力位突破 要客了

新帥效應

今次撐bill

但鎚仔換完好勁

角細

識西咩屌你老母報假撚戇撚柒鳩返鄉下喫屎啦屌你老母傻閪 戇撚柒鳩成撚日喺度報價以為自己好撚型係冇賓州果隻乸型 過關成撚日中係人都知啦屌你老母戇撚柒鳩喺度鳩噏

轉左盤
意甲頭場買主隊

廢撚之前好刷得

換左人教就唔知

加

上星期彪析連恆指都燈埋

半和啦

同路

買左平半主 ，想5折出售

又出10場第1球 每注$10000

第一炮 利物浦@2.94 +$19400
第二炮 波圖@1.71 +$7100
第三炮 熱拿亞@1.92 +$9200
第四炮 基寧咸@3.30 -$10000
第五炮 費倫天拿@1.94

角球點睇

客盤係咁跌

無真飛

尋日中左利記
想跟

初盤似大

巴打不如改返名叫含春廣輝？

一入黎咁多j圖既

聚飛

ac呢隊垃圾比人炒完五蛋仲好意思讓咁深

有冇睇新聞架師兄

有呂布

skip 冇頭緒又轉盤 贏係贏好運 輸就輸爛賭

角大定細

今場正選？

一出呂布 往積不可作準啦

有廢佬伊巴救世界

細

衛生波冇參考價值 對學界40比0添

條廢老仲未回塘咩

未

係美職屈完機 又番去AC救世

乜撚呀，講緊呂布
你真係唔識架wor

馬會因為有你心態先會發達

勁撚過渣古

博洛尼亞 半場 3:0 4:0
10 抽 2 $200

2020仲講呂布 你識哂啦

意假不嬲都係做戲架啦

Hi我了

名都懶得留

費倫天拿冇撚得輸

博洛尼亞 半全場 主和

費撚 列貝利傷左？

OK

Yes

kai 蛇

3.5角大？

半大定半主

有問題？

手持3.5-10.5 b

有名你叫廢撚,邊會贏

識買了 30.5S

岩岩買完角大

客隊件波衫有道神光

費倫天拿輸波既話我直播飲天拿水

齊贏

有球星就贏波 訓撚醒未呀

咁擦得18.5都b la

攬炒

飲了

下 廢撚咁廢 真係有人買？

正常唔係應該出11.5球咩 ？

可以買定一打

今場係基艾沙同奥蘇連尼兩位意大利新人王對戰

因為奥蘇連尼同我太似樣
我感應到佢今日幫唔到博洛尼亞

費倫 客勝

係咪埃瘋注先

要博洛了

伊巴好似唔刷角

(可以重注)

開10.5仲要大回飛 開始京京了

我自己買唔好，洗你抽？

華為注

廢撚上

齊贏
利申：狗會戶口得返1.5，啱啱收工趕緊去馬會入錢

近幾場角刷得小
呢場會大

睇完琴日意甲咁多角細d廢老緊係大手入貨

記錄係要黎破

點解咁多人睇好費撚

唔中 我代奥蘇連尼簽名比你 賣返出去 一樣價錢

買A米啦 琴日朗尼入波
今日伊巴起碼入返3球

合理

意甲睇飛唔睇戰績

費撚贏波既話我食一打辣雞

盤路靚

真

雖然同路 但想睇表演多d

係罰球11.5

天拿屌打

Skip算
本身想要主 回到上天 不了

希望博洛入先 費倫90分鐘追和 perfect

但失返3球呢

愈回愈要

客危險進攻4-0

我尋日喺telegram出噴錢機心水,跟住隔離爐有位爐主同我同路，話個盤靚，跟住我就針撚到依家冇錢要去入錢

8+1 messi 好似買左客

你班撚樣諗住燈撚死主，唔好玩啦

Nice？

主fg同半主
希望全中

盤路靚呢d又係講經

邊場

主隊波皮都掂唔到

艾拉 貝迪斯劇本

咁多位傻西瓜
萊切2.5大@1.65
派大錢

Iphone客注？

岩岩博洛都有1.65

墨勝對噴射機

睇盤路 主啦平手now gel 定先

即場唔計

I phone注 主1

19:23 出角大
而家又話 等下先

你叫彩櫻點好？

賽前

歐洲注？

我都無買賽前 得1.88

啱啱開波冇耐

你第十一個
抽不了

乜而家興講角大唔講中位數
入球細 4.5細啊

aumyi 買左

屌

咁你叫我做乜

班傻西撚識波咩 成日見高控球就話人禁屌

你識閪咩
角大可以係賽前10.5
都可以係即場3.5
龍門任佢搬,你邊夠佢玩?

feel到主會入波先，跟住下半場客會熱血追和 全和ft

踢到咁 10.5細點輸？

半和力頂

講經咩
一陣00ft

我話主不敗 大家點睇

和

喂喂喂 你個名...

意甲 主隊咩色

白

0000

綠

主禁屌

我舅父比人話似尼維特 都係個鼻好撚大

完場後我應該會比人當神咁拜

0c

買左半場1:0 中左先買1:1

你係大佬 你話c
一陣輸左又屌我老母18代

0c jump

主隊gel 硬 坐和望贏 客無刀疤佬等收皮啦

FEEL到角球神會入8.5/9.5
都係唔買

老4又jer

可以cap定

唔洗咁急既

主barcode式 禁屌 現在只等一個入球

原來無賭
睇人屌波 好撚過癮

半大 10抽1 清熱酷

重不屌你

做咩唔賭

天拿jump88all

而家係咪興講角大/角細但唔講中位數
一係就講中位數唔講大定細

停c間

無啦啦jer我kybb

主紅色喎

GOALLLLLLLLLLLL
0-0

1-0

我 lm

8.5都出黎啦

意甲開主就緊局

馬會又引鳩我賭9.5大，賭咪賭，怕你咩死狗會

越位

炸

連環炸?

炸炸炸炸炸炸炸

越好多

入得幾靚

費撚針

又見到你

KYBB都可以知牙
佢除非講1.85姐
講其他賠率都分到

大波24

角大針

1111111111111111

百合收收皮啦 炸完都唔會比你入呀

博1-0

佢成日就咁講中位數

1c

1111111

11111111

唔記得出水 730主

咩網速

死傻閪即場有8.5@1.85唔買
走去買賽前

賭到無乜方向 典算

吊7佢

唔怪得博洛要讓 客廢撚到

博高一班 廢撚真係廢

好 佢下次再係咁我就jer佢

其實呢 我入緊8.5 1.85 有冇理我感受

Gun me lor

水晶❌
貝迪走
羅馬❌
切爾❌
費倫
Dllmasw

白衫係主？

30940620

博樂入未

88

屌你老母 2.5/3 都無鳩埋 2.5 足水

你入到我個10.5唔使要

仲以為牙路你心水黎 心諗做乜咁燈西

70% 大波無波入？

wait your water fast

半場0.5角大勁中
半大針
半主
半場入球7+

博樂入左
博洛未

10.5s 重注

其實可以等耐啲先夾啦 你10.5s

。。。。。。

1.85最撚on9

AC回飛 下盤有計？

仆街炸完對家入

廢撚退飛唔賭可以嘛

取消

#676

又典牙

似角細

回唔回都開下盤 a米廢鳩隊黎

等足水先

費撚真係廢

客fg

無 唔知應乜但又想quote下你

光頭佬咁都搏唔到角，仆街死啦去

費撚有冇廢老刀疤佬

兩隊唔識射 半大24

冇/

即場入球5.5s

Halo 大波？

好攰

20.5s100%

炸完對家入

你咁姐係唔尊重我角球神姐？
割蓆了

講下姐

訓教囉 訓醒見到雷切3-0

2c

未

角大係咁先

琴晚意假角冰撚到，唔夠膽買

半和gelgelgel

意假都冇角大？

邊面屌打？

02

馬會

想問朗拿度退咗休未

廢鬥廢

差唔多 不過主踢得好d

8.5b足水小注

1:0

炸

轉洛近十場得一場過10c
角大驗腦區

啲柒碌下下推出界

0-1

角球

意甲估半5

1-1

2c

屌你老母

我又入緊8.5 係咪撚鳩我呀

又係1.85開角

AC回到半一

係唔比足水8.5

9.5算咪煩 小注

Carry風花

1.5角大 cashed

封撚完未呀

同條女食緊飯

馬會FEEL到會連角

33333

3c

控唔到個波

又唔識入

好耐冇見

10.5B重回正軌

半和易到

4c

44444444444444

我屌你老母臭閪

4444444

角大復活

same

攻緊先黎買

8.5b gelllll

死都唔出8.5足水

dllm唔洗入8.5 啦 刷你老公咩

一陣半7全9

買12.5b算我屌你老母

佢封到又開多隻角先開返

刷多d

0-1

屌呀

01 goal

01

垃圾主

世界波

0:1
大岩又中

0：1。。。

費撚goalllllll 炸完對家入

而家已經針撚左 唔開角細學咩人落飛 屌

咪撚咪炸 傻閪

洗唔洗咁靚

靚撚到

好彩冇信BILL SICK

真goal?

大岩有出咩

彪析。。。。。。

屌，天拿1:0

屌你老母世界波喎

費撚goal 博洛－9c

0-1爽4了

搞撚掂

唔會炸花蛇 我live緊

點撚救

我頂 靚到呢

都話跟飛開

on9 ball

變角仲好啦屌

jc都轉埋盤真係要買客

係咪準備角球放題
係我高追了

客fg 9up注

即場有無得睇到？

no goal @11 jumped

大波波了

主ng未

我買左12.5b

話咗似我個個今日無態

費倫第二球要埋
第三球主

仲輸鳩埋 角細teal jump 博洛刷鳩硬

點撚解炸完真係一定對家入咁撚on9

等笑

cls fg教主

半和又死

跟本應該1.0

kai 蛇一返黎勁撚到

主隊個個光頭似你？

跟撚曬

呢個係定劣黎

望住就想笑

快黎多粒

說好的半和呢

咁應該幾時買呀？

睇定樓啦咁 唔好壓到人

11.5B 2.08->1.93

神比我嘅能力

主好快就會追和

唔準笑我岩

費倫

點解唔直接fg就算。。

888

主反杯得唔得

第2球費倫

5555555555555
主角球海

又出10場第1球 每注$10000

第一炮 利物浦@2.94 +$19400
第二炮 波圖@1.71 +$7100
第三炮 熱拿亞@1.92 +$9200
第四炮 基寧咸@3.30 -$10000
第五炮 費倫天拿@1.94 +$9400
第六炮 森多利亞@2.85

666666666666666666

66666666666666

又比你笑 跳樓算

啲角多撚到

你早少少洗死呀？

角球放題

無限角了

高水買

12.5b係咪cash左

半和快

@角球神

1.95唔高水呀？

神光又照左係客身上同埋2.5細

費倫天拿飛到波到

唔撚係阿。。。
我買開2點幾倍水位

開緊11.5 12.5叫人買10.5
頭先又唔出

我而家咪買撚左 2.55 12.5b囉 攻緊唔入角大都唔知你up乜撚

炸完對家入係咪定律黎

10.5s bye

異曲巴

真係屌佢老母
佢唔撚講8.5B

已經13.5 14.5了

我買親角細都會連角 買角大又唔會
這就是命

又出10場第1球 每注$10000

第一炮 利物浦@2.94 +$19400
第二炮 波圖@1.71 +$7100
第三炮 熱拿亞@1.92 +$9200
第四炮 基寧咸@3.30 -$10000
第五炮 費倫天拿@1.94 +$9400
第六炮 森多利亞@2.85
第七炮 帕爾馬@3.75

岩蛇.跟你咁耐未中過
介唔介意比多水7:30

5.5b中

半大半和啦喂

拿子 愛你了 -2 大波

唔刷角點CUP呀

gchi

角細jump

屌佢又出黎呀

溫馨提示 意甲啲角呢輪下半場好中意冰

All in 主ng算

預左半7全9

半細準備驚險cash

除咗羅馬

比盡10..係要殺鳩角球神

今場13c完

All in主cup

拿蛇 9.5準備gel

即場博洛尼亞第2球@1.78

可以重注

屌你老尾

似半7

點解咁睇好主？客冇撚得輸

咪

我老4 失控未

反杯可以？

你咁多老4

薄lock走盤未

Gel得啦 一直唔和一直刷

開個神11大家開心咪算

琴日輕鬆賺十萬
今日Gun了

入球球員：米赫洛域

半和派1

又好似琴日貝迪斯咁

幫長井lm

入第2粒未

我了 神奇半和

我all in 左sem2 學費...

角大升得好快

10分鐘冇C
角大24

退得學

老友信我

一陣帕爾馬同森多利亞對家都係on鳩仔黎

平注買晒呢2場FG實中一場

分分鐘兩場中晒 一場讓唔起 一場就做熱

信我

等借財仔

費倫有加持

落去銀行排定隊拎錢啦

Kai蛇vs大岩蛇

好

大岩蛇半場叫到ng得唔得

睇埋岩蛇話米哈入波ching小心冇學費交

主ng goalgoalgoal

大岩蛇呢期d FG 返晒黎

買咗12.5B嘅人
拿拿臨補返個11.5S
呢場開硬細

出左手了 彩

博洛有冇人買？

買左？

搭緊車去IFC

角球神夾法

A米1.85

12c完
中！

買左佢cup 輸就jump

手持10.5b 12.5a 是咪好on9

費倫第2球

又話1.65 雖然我都想睇a米

神中12

搵唔到

推推

當年你都係咁同我講

咪來切

角大24

米蘭咁西都讓半一?

993

ng

買完先見到
可以退學

搵定pt

買幾大 快入

1001

阿特蘭大成日扮國米 傻仔黎

至於AC 唔撚駛講 仲信廢老 又係傻仔黎